依家既男仔係咪都咁婆媽

做咩決定都要諗好耐 又要諗東又要諗西
決定好又要拖到勁耐之後先做
男人唔係應該有咩想做就去做 拿拿聲做既咩

又喺度性別定型⋯
就係你d咁嘅人令到男（/女）人做唔倒自己。
世上無咩應該/唔應該點做，
有嘅只係自己個性係點。

關你撚事咩屌你老母

係呀 我成日唔知想食a餐定b餐架

對唔住囉